iPhone 6s 9.3.2無啦啦變咗9.0.2

之前一路係932 之後用咗盤古Jb咗
今日無聊入咗Setting睇下 見mn 佢變咗9.0.2
點解會咁

用得大陸野就遇左啦

預

個盤古jb app都係show932
但係setting入邊就902